Er zijn meer garens te vertellen, en andere wonden worden geheeld en een andere gezondheid om dronken te worden.
Wil je het niet laten dit zal bij mijn kampvuur zijn, morgennacht?
Ik aarzel niet om het te vragen Jij, zoals ik weet, een zekere dame is verloofd met een bepaald etentje, en dat je vrij bent.
Er zal er maar één zijn, onze oude maat aan de Korea, Jack Seward.
Hij komt ook en we willen ons allebei mengen huilt over de wijnbeker en om een ​​gezondheid te drinken met heel ons hart de gelukkigste man in de hele wereld, die het edelste hart heeft gewonnen die God heeft gemaakt en de beste moeite waard om te winnen.
We beloven je een goed hart welkom, en een liefdevolle groet en een gezondheid zo waar als uw eigen recht hand.
We zullen allebei zweren om je thuis te laten als je te diep drinkt een bepaald paar ogen.
Kom.
"De jouwe, zoals altijd en altijd, "QUINCEY P.
MORRIS."
